\chapter{Zaključak i budući rad}
		
		\textbf{\textit{dio 2. revizije}}\\
		
		 Zadatak naše grupe bio je razvoj web aplikacije za online posuđivanje i razmjenu igara, uz mogućnost kreiranja grupa i organiziranja zajedničkog igranja određene igre. Nakon 13 tjedana rada u timu (uglavnom) smo ostvarili svoj zadatak. Provedba projekta se odvijala kroz dva ciklusa.

Prvi ciklus uključivao je okupljanje tima za razvoj aplikacije, dodjelu projektnog zadatka i rad na dokumentaciji za razvoj aplikacije. Popratna dokumentacija olakšala je praktični rad u realizaciji same aplikacije. Dobro popisani funkcionalni zahtjevi i obrasci uporabe, te izrađeni dijagrami (dijagram obrazac uporabe, sekvencijski dijagrami, model baze podataka i dijagram razreda) pozitivno su utjecali na implementaciju rješenja, kako u \textit{backendu}, tako i u \textit{frontendu}.

Drugi ciklus uglavnom se temeljio na implementaciji programskog rješenja aplikacije. Članovi s manje iskustva u izradi ovakvog programskog rješenja primorani su samostalno se upoznavati s novim tehnologijama i alatima za izradu aplikacije. Osim programskog rješenja, bilo je potrebno dovršiti ostatak dokumentacije, zajedno s pripadajućim UML dijagramima. U ovom ciklusu dobra dokumentacija također je bila od pomoći pri promjenama i otklanjanju pogrešaka u radu aplikacije.

Komunikacija između članova odvijala se preko Whatsappa, uz povremene sastanke preko Microsoft Teamsa. Ovakva komunikacija i sastanci osigurali su da su svi članovi tima u toku s radom na aplikaciji, te da svi imaju i znaju svoje dobro definirane zadatke i ciljeve.

Rad na ovom projektu bio je vrijedno iskustvo svim članovima tima. Kroz naporan rad u ovih nekoliko tjedana iskusili smo rad u timu i važnost zajedničke suradnje. Prilično smo zadovoljni postignutim rezultatom, iako ima prostora za usavršavanje, koji je nastao zbog vremenske ograničenosti i neiskustva na ovakvim projektima. Sigurni smo da će stečeno znanje i iskustvo biti od velike koristi u radu na budućim sličnim projektima.
		
		 \textit{Potrebno je točno popisati funkcionalnosti koje nisu implementirane u ostvarenoj aplikaciji.}
		
		\eject 